去年年初，衛生官員沒有敦促使用這些藥物，因為擔心衛生工作者無法獲得這些藥物。CDC說，口罩應該更合身，或者可以摺疊起來以防冠狀病毒變異，Lena H.Sun，Fenit Nirappil，2021年2月11日，華盛頓郵報
與此同時，運動員們只能等待，無法參加比賽，他們舉行正式訓練或進入訓練設施的能力因學校而異。常春藤聯盟運動會很快被冠狀病毒關閉。事實證明，重啟要慢得多|格林·希爾| 2021年2月10日|華盛頓郵報
索馬里人和奧羅莫人也無法收聽會議，因為會議沒有翻譯給他們聽。非洲社區警告說，語言問題可能使他們無法重新劃分選區，2021年2月10日，聖迭戈之聲
我擔心她渾身溼透，無法忍受寒冷。一隻生病的松鼠給了我意想不到的安慰| Pam Spritzer | 2021年2月8日|華盛頓郵報|
因為如果我們不這樣做——如果我們不這樣做，那麼全國各地的保守派將無法發言，他們將無法做生意，他們將無法被傾聽。共和黨人聲稱，他們在對數百萬觀眾講話時被沉默了。| JM Rieger | 2021年2月4日|華盛頓郵報
那個人是澤維爾·科爾塔達，一個同性戀者，他寫下了他和他結婚八年的伴侶無法結婚的沮喪心情。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
那些反對同性婚姻的人緊隨其後，越來越不願意或無法站出來反對同性婚姻只有上帝才能阻止同性戀婚姻| Tim Mak | 2015年1月6日|每日野獸
但在這個階段，他要麼害怕，要麼無法被自己的思想衝昏頭腦。諾貝爾獎得主何塞·薩拉馬戈的失落小說|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸
李經常熬夜，因為背部疼痛而無法入睡。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
然而，以保護乘客的名義，拉斯維加斯的遊客無法利用這項服務。為什麼“進步派”想要禁止優步和AirBnB|Adam Thierer，Christopher Koopman | 2014年12月30日|每日野獸
當人們被噩夢緊緊抓住時，除了等待，我們無能為力。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
你的犧牲將是痛苦中的痛苦，死亡中的死亡，然而你會發現自己無法抵抗。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
城市當局已注意到這場醞釀中的暴亂，但他們的努力無法阻止或平息暴亂。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
我們站在那裡目不轉睛地盯著那些逃犯，完全無法解釋他們明顯無緣無故的恐慌。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這位年輕女子無法回答；她痙攣地緊握著鋼琴家的手。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》